[平安夜放TG]Tear gas is coming to town

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I’m telling you why
Tear gas is coming to town

尖沙咀已放TG

梳士巴利道 黑旗

2112 tg 成街都係車同人 癲狗

Coming

成街都係外國遊客 可以過一個有笑有淚嘅聖誕

等港豬清醒下

ching邊間教會？

Yes

報佳音